掃墓死人單野真係反映到香港人幾咁戇鳩

一個二個話咩可能有鬼咩咩
大佬 廿一世紀既香港人依然咁撚迷信係咪on9？
仲有人講咩奮差唔撚查係因為單野關鬼事所以快快手close 左個file
訓撚醒未？
一句到尾，香港人依然流住支那血。
一樣咁迷信

推

唔係今日既事

廿一世紀科學都未否定到鬼神

香港人支那血我認同
但迷信=支那思想我就麻麻地認同

廿一世紀就唔可以信有鬼神 樓豬你都幾弱智

你未睇高外國鬼片？
香港等於支那我就信

原post呢？

科學可以證明有咩係存在 但唔會證明到有咩係存在

同班星座撚一樣咁弱智

?

有錢果班全部信風水

一係唔入，一係唔入

外國大把耶撚

全世界都迷信

笑撚到 完全冇講過咁

請樓主拎出鬼神唔存在嘅證據
利申:自己無話信唔信 等緊人證明到有定無 但樓豬正on9 無鳩證據都無就話人迷信

借d依帶出
香港同寂那個差唔多呢句姐
支那同化手段來

can u feel

最唔信鬼神嘅人其實係支那人

加埋隻仲好笑

頂唔住，笑撚到我

墳拎黎起地
教堂拆撚左你

呢度多小學雞

X2

不如你去黃大仙坐一日 焗到成身香燭味
凌晨再去和合石走返轉咪知有冇

血源詛咒

佢打漏咗個唔字啫

唔撚信咪七月十四個晚去墳場搗亂

我覺得係你滑坡多啲

信有鬼就係迷信

迷信又關支那人血統事

即係邊單？

我想知道點解呢次係關鬼事（如果有鬼）
點解唔係警察唔想查所以一句死因冇可以疑算？
咩迷信唔等於支那人專利呢啲就算鳩數啦
有條友話乜柒鬼佬都好迷信同支那人話鬼佬有人低質素一撚樣。
今次撐警察話有鬼既人真係唔撚柒用腦

因為唔信所以唔講係好品嚟
但點解係唔知咩任何資料下一句有鬼就講話係成件事真相，跟手close file。
咁你地同差佬有乜柒分別？

發生咩事

我以前跟個個師父話大埔好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

鬼你老母咩，明顯係不死族

我修煉緊聖光術，加入聖騎軍團

老實講，百慕達三角已經畀人破左
講緊係之前啲人一直吹吹吹咩怪力亂神。
我唔知有冇咩結界，但我知道百慕達三角畀人破左

世界大戰post

點破

想知自己搵

你真係好撚戇鳩
明明係講緊鬼神
邊度有人撐警察？
你打夠稻草人未

樓主順便屌埋啲信耶穌呀信佛果啲得唔得
最好屌埋啲基督教天主教果啲